# เปิดวารสารจากเอกสารของThe Intercept SIDtoday Snowden #
เปิดเอกสารชุดใหม่เป็นวารสารของที่ได้มาจากชุดเอกสารที่ส่งให้โดยชุดแรกเป็นวารสารตั้งแต่วันที่มีนาคมไปจนถึงมิถุนายนรวมถึงชุดบทความต่างที่ต่อเนื่องจากบทความในช่วงนี้ไปจนถึงสิ้นปีรวมทั้งสิ้นบทความบทความมีตั้งแต่เรื่องซีเรียสระดับเช่นเข้าร่วมกับคุกในอย่างไรไปจนถึงเรื่องไม่เป็นความลับอย่างต้นกำเนิดวันทีมงานค่อย
ปรับรูปหน้าเว็บเป็นเนื่องจากไฟล์ดั้งเดิมนั้นที่ดาวน์โหลดออกมาไม่ครบถ้วนจากนั้นจึงตรวจสอบเอกสารทีละฉบับเพื่อลบชื่อที่เกี่ยวข้องออกโดยการตรวจสอบต้องอาศัยบรรณาธิการและที่ปรึกษาทางกฎหมายร่วมกันจากนั้นจึงส่งเอกสารไปให้แสดงความเห็นอีกครั้งจากการแสดงความเห็นทีมงานยอมลบชื่อเพิ่มเติมอีกสองชื่อออกจากเอกสารเอกสารชุดแรกอยู่ในไปดาวน์โหลดมาอ่านกันได้เพลินที่มา
The Intercept SIDtoday NSA Snowden Top Secret NSA Guantánamo April Fools The Intercept PDF Snowden NSA The Intercept GitHub The Intercept 